覺不覺大快活連唯一食得落口果幾個餐都唔跟野飲好能趕盡殺絕

你賣貴幾蚊跟野飲我條氣都順d

加錢囉死窮撚

垃圾先會食Fairwood

比初见湯左獲甘

撐黃店

加錢

再唔係去七仔買野飲入土戈

加錢咪有囉

好似蝕左咁

份量少

？-.-

新出浦汁雞幾好味

cnmb

分化撚

用app買抵

邊幾個餐？

我食開鐵板雜扒同驚喜都有

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
今年四歲_78cm
(狗隻#37719)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

新年佢哋又整咗D乜餐賣貴D出嚟昆水？